難以解釋嘅巧合經歷

例如我好耐之前，同某個fd講野
講錯咗「返校」做「還願」
前排又同佢講野
又講錯「想見你」做「好想你」
但我對其他人講野時唔會咁樣講錯
淨係對果個fd先咁錯
仲要咁啱2套都係台灣好hit嘅野
呢種巧合點解釋
會唔會係潛意識某種因素導致

講錯野都諗到咁複雜

共時性

第二個有可能講錯
第一個點錯

咩黎

因為返校同還願係同一系列作品（好似係）

自命非凡

Search咗黎睇 類似係咁
多謝解答

可能係馬尼拉效應

同條女講其實我鍾意你
佢話我都係

點解釋?
A. on9
B. 智障
C. 腦退化

講共時性既